[老貓入] 游B已經失勢 轉投周庭旗下好不？

游b is the best

參考

★游B Vs 周庭！！！

CP?

鬼佬會唔會以為佢係CP?

淪為階下囚了

以前出呢個post

Lihkg仔 二人打成平手

係蕙B

同我隻抽先

X2

樓豬rip

why咁多人J油頭村姑

以前一播周庭，就用呢隻BGM，有強烈CP感

叫你個游B唔洗頭一個禮拜先講啦

髮膠

肉醬

貪啲油夠炒菜咩

其實髮質特性
唔係頭油
係佢頭髮比較「令」

日本洗廣告好興呢種髮質

周庭雖然都唔錯
但樣同腳都比唔上游b

樓豬

暫時未搵到邊個AV女優似周庭

Cp

因為周庭係聖女

大鼻

同游b 邊有得比

村姑
No one want to j

生命受到威脅

但係，真正既聖女，唔會只有聖潔既敍述
例如聖女貞德
響沙屎肶啞既描述係一個人盡可夫既淫娃妖姬
呢種政治敍述係無可避免

暫時周庭仍然係聖潔女王

危險爺爺下場